4500砌機list，求屌醒

CPU
Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F

Motherboard
ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX

RAM
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19

Display Card
ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6

SSD
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

PSU
Antec NX Series NX550 550W

DVD
ASUS 24x DVD±RW Drive (ASUS DRW-24B1ST)

Case
AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX

新手，屌細力D

有幾個位想講

如果堅持用intel點解唔等10代？就有
而且amd出左3100 一個4c4t 一個4c8t

你張ASUS Phoenix係單風扇 好濕鳩

dvd機真係用得著？呢個年代已經無人用

唔係窮到少少錢都無 火牛最起碼都買個銅牌

重點你又唔講用途，點幫你？

change 3300x+b450

Faroll list

打機定文書？

小妹用黎睇youtube打吓d廢game，可唔可以幫我執吓張list

有參考吓 google search

俾多少少8千好砌d

一半半

可以比list嗎

其他唔洗改?

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,336

無知一問其實分別係邊？ 我以為打機對部機要求更大 咁自然會做到文書

+3200mhz 8gb x2

產品名稱 數量 功能 現金價
AMD Ryzen 3 3300X 4Core 8Threads up to 4.30GHz 18MB Cache 【盒裝/三年保用】 刪除 $999.00
【AMD B450】MSI B450M PRO-M2 MAX AM4/DDR4/M.2/VGA+DVI+HDMI/M.ATX 刪除 $440.00
* 【8G 3200Mhz】Klevv BOLT X Series DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) 散熱片加購優惠 刪除 $700.00
* 【500G SATA】Crucial MX500 500G 3D NAND SATA 6Gbps 2.5" SSD(讀:550MB/s 寫:520MB/s) 刪除 $485.00
* 【GTX1650】INNO3D GeForce GTX1650 Super Twin X2 OC 4GB GDDR6 刪除 $1350.00
**【500W】FSP HYPER K 500W 80PLUS ATX / 20+4 / 4+4 / 6SATA / 2(6+2)PCI-E / POWER SUPPLY(5YRS) 刪除 $309.00
原價 $4283.00 元
優惠價 $4263.00 元

剩底少少錢 買機箱 機箱外型真係個人喜好 你自己簡

但文書機打機廢到仆街啊嘛，總會有啲人做孝子買部普通機俾老竇老母上吓網架

唔明再問 4500就4500貨仔 一分錢一分貨
唔似有d人 明明寫明預算4500 講d就6000 再講下又變8000 做乜鳩

感謝

1 x AMD Ryzen™ 3 3100
價錢：$799

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$330

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,685

轉3300X+B450 其他跟反你個list就得 不過你想以後打機舒服d就比多少少
1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999
1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660
1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZN
價錢：$1,010
1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309
1 x Gigabyte Radeon™ RX 5500 XT GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$1,849
1 x Corsair CV Series™ CV550 550W
價錢：$419
1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,925

Dvd機去新高登執 20蚊就有
自已砌機 慳返80

比大家屌完之後，痛定思痛，重新執執，又痕痕地，可否再屌吓?

CPU
AMD Ryzen 3 3300X 4Core 8Threads up to 4.30GHz 18MB Cache

Motherboard
Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX

RAM
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16

Display Card
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6

SSD
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

HDD
WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD10EZEX)

PSU
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver

DVD
ASUS 24x DVD±RW Drive (ASUS DRW-24B1ST)

Case
$Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black

dvd真係咁有需要?
如果唔係 你不如轉買多條8gb ram
win10好食ram
idle都可以食4gb ram

同埋你3300x 配1650s 盞bottleneck左你粒u
不如你落返去3100啦

mb轉asus tuf pro

3200mhz 8gb x2

工作關係，的確要成日用....

1 x AMD Ryzen™ 3 3100
價錢：$799

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,622

遲下有空間再上ryzen 4000系 同 nvidia 3000系display card
9代i3 冇upgrade 空間 呢套upgrade cpu就唔使換板

CPU
AMD Ryzen 3 3100

Motherboard
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX

RAM
ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16

Display Card
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6

SSD
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

HDD
WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD10EZEX)

PSU
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver

DVD
ASUS 24x DVD±RW Drive (ASUS DRW-24B1ST)

Case
$Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black

感謝🙏

上3300x,只差$200

吹撚夠牙石未

爆budget bo

諗緊點cut....
btw 我係C打

#20 已經cut到最好
一係再儲下錢先出機，一係用舊case / 電源 / SSD / Hard disk代替

8000真係離譜左 仲三千幾蚊落display Card

俾多少少....差1000成個doub, on79

1 x AMD Ryzen™ 3 3100
價錢：$799

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVK
價錢：$670

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,550

盡晒力慳係塊板到買多條Ram
D10都唔係唔得不過佢唔係2x8gb box set
你再格多兩三個網嘅話有D零件可能佢地平D

SSD WD同kingston係咪差唔多?
火牛350w夠推?

無信仰就差唔多
利申 用開WD

夠

你個機箱放唔到dvd機呀
訓醒未呀

點解連登仔咁鍾意叫人買貴野
打機同上網intel i3同AMD 3100差唔多啫，AMD 3100 喺其他地方係勁，但衰在爆筆直呢
顯卡單風扇又點 1660S呢啲廢卡對散熱可以有幾高要求
張list 明明就好正常

不過我建議樓主唔好另外買hdd，直接買隻1 tb ssd 就算，快好多， 夾埋差唔多錢
另外火牛可以再cut 到變 corsair VS 450，夠用就得啦
快RAM依家唔貴 可以買team 8gb 3200 MHz

最後
intel i3-9100f + asus h310m-e + team 8gb 3200 + gtx1660S + P1 1 tb + corsair VS 450 + 箱
= 550 + 420 + 260 + 2000 + 900 + 300 + 200 = 4630

CORSAIR AX1600i (Full Modular 全模組) 1600W 80Plus Platinum Cable Management 火牛
換呢款牛 怕你唔夠電

仲推人買Corsair良心list

有冇500樓下可以裝DVD case推介?

普通電腦有平咪買平我都砌過2600 + 1060 照用vs 450 超頻超到4.2都冇斷電冇燒

痴撚線4500蚊垃圾機都咁多討論